滅火隊請進

為左俾其他行山人士知道你係專業既滅火隊，
有效加快滅火控煙既速度，
唔該你配戴紅色閃燈，以供識別

野餐時記得注意山火喔

其他行山o士記得唔好自己搞個火頭，
俾專業既處理！

Push

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

我無野講
我好唔舒服，要去醫院

認真 po 無人覆

光

復

香

港